日狗世杯輸俾比利時再係亞運輸俾禾地OPPA恥笑區

日狗